有冇人知咩係遊戲軟件開發？

求其揀入左呢科
完全唔知呢科讀乜
中學有修it
有冇Ching 可以答下呢科主要學咩
前路如何 同容唔容易畢業？

香港地做game...

唔識字？

假如生於日本外國，都仲有前途⋯⋯香港整手機遊戲就有份，背靠的祖國都無出3A遊戲⋯⋯

即係做it狗囉

咁渣架

唔洗分得咁仔細

學完啲技術有用嘅，可以做programmer
做手機app開發都唔錯，唔好做game開發喇

係香港讀完抄人地出翻版game